睇你鐘意邊隊數字團就知你係咩性格🆗

鐘意本家➡️成日懷念過去唔肯上進既老屎忽
鐘意SKE➡️二奶團肯定成日搵小三
鐘意NMB(五期除外)➡️波控
鐘意HKT➡️變態蘿莉控
鐘意NGT➡️靠政府既保皇狗
鐘意乃團➡️淨係識睇樣做人無深度
鐘意綠團➡️反社會廢青人格
鐘意NMB 5期➡️眼光獨到早悉先機知人善任高材生

中晒‼️我係成日淨係識靠政府，睇樣搵小三，做人無深度，懷念過去唔肯上進有反社會廢青人格嘅變態蘿莉波控老屎忽保皇狗

我中意欅坂咁係咩性格

Team 8?

樓主漏左豐田車團&船P團

一生人第一次做保王黨
幾好feel

被逼害妄想症患者

STU呢?

垃圾樓主垃圾分析

極波控
幾靠政府既保皇狗
輕微成日懷念過去唔肯上進既老屎忽同少少反社會廢青人格

貪心忘9既花心漢子

好似幾準🤔

樓豬=生狗里奈

以前like AKB
之後去HKT 再去乃團 最近去NGT

幫人問: 咁BNK呢

幫林明禎問

JKT：重才華嘅社會菁英

NGT

推邊個？

西瀉bbg
不過佢好似好沉咁

入到圍，唔錯喇

巴打睇團條path同我一樣

我係AKB→HKT→乃團→NGT→STU